2019 機電署見習技術員

有冇Ching 已收到通知？3月交表到依家都未有消息好擔心？同埋想問係咪好少收女仔的？

利：借AC

樓主係咪靚女？

唔驚 機電署TT不嬲重女

各花入各眼啦

咩學歷

見完要飛的去機場

以前就好似5月in 7月收通知 8月入職
應該差唔多收到信架啦

Btw,依家機電署嘅學師都飽和緊，仲入黎？

HD BS

我都申請左 但冇信

睇番確認信3月3號

[member][member]

二級見習技術員（電氣） OFFERED
但得9615蚊一個月, 4年 CONTRACT

入左黎未先